華盛頓郵報：Coronavirus不應該怪中國 要怪就怪中國共產黨

中美興論火力全開

why not both

有咁架賤民先有咁政府

點解佢地咁鍾意分開ccp 同china
佢地咁多年都唔知支共就係利用呢樣野搵著數咩

呢句一樣都可以用於香港

其實搞唔搞班奴隸我無咩所謂，問題係佢講到共產黨幾衰都唔搞佢有撚用

識玩

政治就係咁 將敵人變成你嘅盟友
支共搞黨國不分先變到而家咁

未進化

但策略上分化敵人都係好事

唔食野味咪無事冇得唔怪中國人只屌共產黨

終於覺醒，識得分清楚中共同中國係兩回事，中國係中華民國，中共係中華人民共和國，正統中國必將再次統一中國，收服山川壯麗物產豐隆嘅錦鏽河山，正統中國炎黃世胄將會稱雄東亞

反共係唔係要反埋人類

「聯合次要敵人，打倒主要敵人」

有乜問題 你唔承認香港人賤？ 要不是年青人反抗 香港班廢老仲係度害緊香港

左膠有借口，話你種族問題

美國佬就係比呢D左膠玩死

支那人就係支共，不可分割

有冇諗過中華民國國民其實冇興趣接受呢片廢土呢？

一個中國原則 要怪就怪中國 and 中國共慘黨

CCP病毒

係
其實點解要防疫
死哂d廢老咪好

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

上面班弱智？

東德=成個德國？
勞動黨=成個韓國？
中共=成個中國？

事實係德國仲有西德
韓國仲有大韓民國
中國仲有中華民國

上面班人完全冇歷史觀，肯定冇讀過歷史，我話比你地聽如果正統中國可以再次統治香港係我地嘅榮幸

香港人賤既係大多數
最善良最有希望果批唔少已經比狗拉左

Well said

中國=共產黨， 外國人會唔知？

唔係因為中國人個劣性, 點會全世界都爆發

你咁就叫熟歷史？
韓國以前用漢字，為咗脫離支那藩屬關係創造韓文
越南一樣

兩個脫漢字運動都喺共產支那立國前一兩年出現
當時已經證明支那呢個種族你要甩既話連語言都不得不改
你以為華盛頓郵報呢種小學雞舉動
能夠挑起共產黨同支那人既分割？
sorry, 跟本唔可能
台灣已經係一個中伏例子

64之後無人敢出聲
跟住出事就賴翻啲賤民

咪又係支那人
On99

打少個敵人

點解香港要俾其他人統治而唔可以獨立？
點解俾民國統治係我哋榮幸？

要將中國人同共產黨分化！！！

又大中華主義

台灣就係正統中國，用漢字有咩問題？

其實岩

共產黨不代表中國人

無問題，問題喺支那度

咩叫做正統中國? 中國呢個概念好似清先出現
點為之中國?
中國有咩咁威水?
我讀歷史見最撚多就係權鬥

咁你等唔等於林鄭？

反攻大陸打倒共匪收服中華民國錦鏽河山都係大中華主義？

黨派racist

死開啦大中華膠

中共=中國根本分唔開到
武漢肺炎又好中國肺炎又好，反正就係大陸狗既劣質產生出嚟

比班左膠打下飛機心理平衡下啦

睇番成個亞太地區 有乜邊個正苦係香港人順眼
香港亦無資源做到 阿拉伯國家果種極權得來
一早用錢解決晒所有問題

戰略上 打正旗號好重要

好多左膠大愛
你唔可以歧視中國既
但你可以批評佢地一黨專制政府有問題

清帝退位詔書咪話比中華民國繼承曬清朝遺產囉，中華民國等同承繼清朝統治全中國，共匪先係篡國者

你知唔知自己講緊乜嘢
大中華主義就係成個華人文化圈都應該統一
並且又中國中央集權
啲藍屍廢老係想支那統一全部
你就想民國統一全部
兩樣都係大中華主義
只不過擁護嘅政權唔同

Kinda靚仔又要出動

讀嘅歷史係邊個寫先係最重要
被中共稱為軍閥混戰嘅民國混亂時代
其實係近百年產業發展同文化發展嘅黃金時代
只不過一切被國民黨獨裁+共產黨獨裁摧毁

對正紅心

分化敵人啊嘛on9
殺撚晒中國人有鬼用咩

對準政權

傻閪

你要當自己係中國人 係你既事
我地當自己係中國人 係我地既事

關咩有冇讀歷史事 ?
你讀完歷史就可以否則人地既身份認同既意願 ?
你讀乜春屎片讀到你咁撚傻閪呀 ?
講嚟聽下 ?

因為呢啲係政治術語嘅用法
中國造成今日嘅局面都係因為共產黨

傻閪

你要當自己係中國人 係你既事
我地唔當自己係中國人 係我地既事

關咩有冇讀歷史事 ?
你讀完歷史就可以否則人地既身份認同既意願 ?
你讀乜春屎片讀到你咁撚傻閪呀 ?
講嚟聽下 ?

講到好

比民主制度統治唔好咩？有蔡英文統治香港唔好咩？

完全同意

啲垃圾支人鍾意企共產黨同一陣線…
咁佢地又同支共有乜分別﹖

驚啲廢老傳染俾正常人同啲後生
中左毒99%會令肺部功能終身受到唔同程度既影響

大範圍討論

Btw, 呢個post一隻5毛都冇

台灣人點都高質得多…
以台灣果套「殖民」中共國
殖過兩百年或許有得救。

China virus簡單易明 唔好搞咁多嘢啦有啲人唔知CCP係乜

屌獨立咗都有民主制度啦
仲有你依家係崇拜緊蔡英文咋
english 24年就要下台架啦
同埋依家台灣嘅政治局面係泛綠嘅佔大多數
早幾日已經有立委問蘇貞昌幾時搞正名公投
你唔好一廂情願叫人哋收留啦

支持正名台灣國

因為共產黨所推行嘅係洗腦教育
一個長期喺受洗腦環境嘅人 係難以改變思想

同中共冇分別嘅係嗰啲到咗外國 都照幫中共發聲嘅賤人

真

大中華膠同我立死全家 支那畜沒有一個是無辜的

準確

因為佢地唔想做個醜人打爆共產黨，想令到支那人自己革命反共
美國要既係中國人既購買力 但要賺佢錢就要佢開放市場 姐係唔要Ccp

政治上有政治嘅玩法
表面上話CCP virus 首先降溫 再拉去共產黨到 先搞垮到中國

我嘅中國人係指中華民國人，中共就係叫共匪，唔係中國人，而你地就將中國同中共混埋一齊，抬高共匪身價，貶低正統中國地位，搞清楚邊個冇歷史觀未

反中國有歧視成份, 反中共左膠就無藉口, 形式上係要咁講嘅...

咁講到台灣政府係順眼
但順眼唔代表要管治我哋喎
姐係香港就係要好似國際人球咁俾不同國家踢嚟踢去？
同埋泛綠嘅政府好姐
唔代表泛藍嘅政府會一樣咁好
我始終相信港台可以好frd
但始終要有啲阻隔保障兩地人民

同化左啦一早
有時真係幾羨慕啲鬼佬唔清楚中共啲衰野 仲可以扮理性分開兩樣野

傻閪

你要當自己係中華民國人 係你既事
我地唔當自己係中華民國人 係我地既事

關咩有冇讀歷史事 ?
你讀完歷史就可以否則人地既身份認同既意願 ?
你讀乜春屎片讀到你咁撚傻閪呀 ?
講嚟聽下 ?

是撚但啦！ who cares

咪又係支那人，隻毒咪又係由支那傳出嚟

都要比下面左膠有個落台階嘅

唔好分開啦 一體架

中共病毒

開戰開戰！ sir this way!

有好多人愛國不愛黨
依家分化左國民同黨 nice

中美輿論火力全開

喂 好波喎

咁就唔係歧視啦

講china 又俾左膠屌
講ccp 佢地唔敢出聲

如果你係咁既政府下生活
你都肯定成為賤民

明居正有講美帝係反共唔反華。二戰打完有幫德國同日本回復正軌

戰略問題姐
睇你班白左同支那仔仲點話人racism

識玩，專移視線，無得話歧視政黨，名正言順

香港人用左幾耐先唔分支那同支共
經歷過幾多?

即係支共肺炎？太多名啦都係支那肺炎啦

咁先好，冇得講歧視，冇得比佢帶埋所有華今落水

大中華膠

國民黨同共產黨都係蘇共岀錢建立
兩黨都係繼承蘇聯黨國一家嘅獨裁體系

大中華膠不了

我承認片大地係錦繡河山

不過上面d人唔撚係囉

仲係要因為佢地搞撚到片大地滿目瘡痍

屌 迂腐到

呢啲講法太左膠，以前香港人都係咁諗，
但而家只會諗係中國就中國，
死清光就岩，唔駛分咁多

唔係有咁垃圾既人民，中共又點會有咁多年命呀

係獨裁國家入面分開黨同國家
老美醒未

你講得有道理，但始終我心入面都有種對民初嘅情意結，尤其係好嚮往北伐之後，抗日之前比較和平嘅時期，嗰陣時係中國喺思想、文化最繁盛嘅時期，1947年仲有國民大會代表普選總統，證明中華民國值得香港人去爭取，可惜宜家好多人已經唔想要民國啦

拿，呢句係咪華人寫㗎，非常中國人特色

究竟有支共先 定有支那人先
好哲學性 可以開辯論

其實佢地點會唔知支那等於中共 講中共病毒先可以塞住左膠個口又唔會得罪曬正常華人

其實一尻樣 就係比中共騎劫哂

想問下當年冷戰對付蘇聯有冇呢啲左膠

如果我話我愛國但唔愛黨，係共產黨禍害緊我地國家，咁做文宣會唔會改變到某部份藍絲既想法？

推

分化愛國不愛黨個D唔好咩?

係做多咗，明明中國肺炎係好合理嘅叫法
隻病係邊咪叫咩名囉，香港腳、西班牙流感
唔通美國爆隻新嘅肺炎又叫
民主黨肺炎咩
要為咗迎合左膠口味而扭曲個名，依啲咁唔合理嘅政治正確風氣唔可以助長

所謂北伐
其實就係有人想做皇帝而搞嘅政變

搞分化

咁我係地球人得了卦？

兩個都唔啱
打和啦
Super!

大中華膠收皮啦

睇嚟美國諗住殖民中國啦

避開種族問題係聰明做法

你話我大中華膠都要講。
美國咁做係知小粉紅嘅劣根性：為錢而生
中共一無錢就會被WFC甚至推翻

因為依家喺海外眼中
推翻中共 = 再唔理就成個國家都因佢而收皮
港獨 =

所以與其仇支，不如加強反共戰線先
先易後難

要政治政確，擺到明歧視上唔倒大枱

推 病毒需正名

CCP virus

你有冇世界觀呀 ?

依家根本 中國 = 共狗黨
共狗黨 係要滅絕其他中國既民族呀

你仲天真以為中國要各族共融 ?
你認係中國人 即係你認同共狗黨做既一切

要推到全部人，最撚蠢就係咁，推到全地球人對你一人

共產黨就可以躲在後面
擒賊先擒王，識唔識㗎

美帝：反共不反華
俄佬：反華不反共

純粹要塞住班左膠個閪口姐

2020年啦
共狗黨打住「統一中國」旗號
滅絕左幾多個蝗族之外 既民族呀 ?

共狗黨講既「統一中國」 根本係帶有「侵略性」
非蝗族類 就需遠必誅
維吾爾, 西藏, 台灣 , 香港 都係咁
你仲認為「中國人」 依個概念仲存在 ? 你認同緊一隻魔鬼咋

一早就應該叫 ccp virus

描述準確，起碼有三分一中國人贊成，左膠收聲

黨=國

樓主pin
DSE就快開考
估計有約3萬考生今年7月25日滿18歲
呼籲大家抽時間去考場派選民登記表格
建議考完主科散場時喺門口派

30/3 中午12:15散場 中國語文 卷一二
31/3 上午11:40散場 中國語文 聆聽卷
2/4 下午 1:00散場 英國語文 卷一二
3/4 中午12:10散場 英國語文 聆聽卷
6/4 中午12:30散場 通識教育 卷一二
7/4 中午12:45散場 數學卷一二

詳細考試日期

試場查詢

建議大家自行
印有QRcode單張
+
派選民登記表格
可循以下途徑索取表格：
1。各區民政事務處

2。公共屋邨辦事處（大家樓下就有）
3。選舉事務處地址：
->香港灣仔港灣道25號海港中心10樓
->九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓

只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民18歲生日快樂 即刻登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf
選民資料網上查閱系統

咁仲on9.....
不嬲都話用地方命名 係因為嗰度源發地
唔關政治、責任問題
唔叫我又叫佢世衛肺炎？

左膠鐘意叫ccp virus自己叫飽佢，但侵侵或者其他人應該繼續叫中國肺炎，講嘜都要限住、政治正確、迎合左膠口味根本on9

push

中國係中國共產黨建議出黎

正確，對準目標。
分花埋支那人，愛國唔等如愛共產黨

ccp有一億人

我講又冇人理
話左矛頭唔應該指向個國家同種族，
而係要放係政權身上
講套論述出黎，係要你d受眾入到口先得

佢再講咪比位人插 大選比班左膠民主黨贏埋囉

但係佢哋冇分開俄羅斯同統一俄羅斯
我覺得部分美國媒體奶共先會咁講

唔係中美輿論
係中共對美國媒體輿論戰

美國政府trump係度食花生 美國主流媒體之前仲主力狂屌trump防疫差 中共唔啦啦衝出黎幫trump擋
搞到宜家NYT同華盛頓郵報都嬲嬲豬到

將矛頭指向中共，咁樣應唔應該都將矛頭指向中共支持者？

如果八四年甚至八九年我地有今日行得咁前 我地唔會有1997

啱 除個別例子另計
基本上大眾都係接受環境氛圍嘅教化
怪人民本身係冇意義
忽略上面嗰個控制環境嘅極權政府係典型嘅倒因為果

啲親侵派就係鐘意侵侵打破政治正確嘅作風，佢因為左膠媒體比壓力就轉講法，就真係會失選票喇

而且本身屌開侵嘅左膠本來都無可能會投侵

分化敵人係好事，與其同全部中國人為敵，不如主力打擊中共，如果全部中國人團結一致，對世界唔係好事

分開咗有利國家政策，你冇得話佢係「歧視」

你冇講錯
其實香港人真係好多都好撚賤好仆街

15 個 5毛unlike 了

愚民造就邪惡政權

執柒左佢啦 仲做人地二等公民

COmmunist VIrus Disease

其實策略上正確，拎十四億人做敵人好唔化算，反正共產黨玩完，局面一定唔同晒

點會唔知, 美國對共產黨咁有經驗..

但中國成幾億人, 美國點對付得晒, 對左個最重要既政權體制落手先..

咪係
都唔知死攬住個中華民國做乜
蔡英文做得好一件事
點解我地自己唔可以建立返同人地一樣既民主制度
要去比人統治自己

就算民主制度都好你唔係佢國民人地就唔會當你自己人你永遠都係外人
當年英國統治香港個陣你睇係英國國會個班都係仆街黎架wor
係得港督真心為香港人做野
比台灣統治到時咪又係比本Taiwan National Overseas既passport你

唔咁做班左膠點接受得到

Push

入黎就係想睇誰理你圖

同時滿足反中同左膠兩個願望

同埋美國好多華裔。。。

咩年青人
依你邏輯，全部人民都係賤民wo

無咁的賤年青人點會有咁的政府
你自己一開始就一竹篙打晒一船人，講到香港就話年青人好野 年青人唔賤？

both

冇一個無辜

支那人同支共根本分唔開

因為唔咁打就真係racist 打ideology

咁係邊個食野味呀？

仲有連登仔同我諗法一致

連登仔唔信環境因素的...
覺得自己係文化大革命之中成長，都會不被同化

事實係，人類好易被洗腦，無論幾聰明的人都極易被 植入的意識形態影響自己立場而唔肯反思改變。

當你知道十四億都係被洗腦的，仲會唔會花時間去責難佢地？
直接屌鳩個政權好過啦

on9 連登仔

醒未呀

自私d 咁講

美國呢個風向 對香港人最有利

唔通你真係想日後 排華排到 香港人都排埋咩

肯屌共產黨總好過連提都唔提，已經進步緊
早幾年主流媒體真係瘋狂奶共
始終美國近十幾年嘅政治正確失控唔係咁快改到

有撚分別咩
呢一刻中國共產黨=中國

早前彭斯宣言都係針對CCP

中國=中國人=中共 沒分別

ccp virus 咁無種族歧視

明嘅人少 肯講嘅更少
講多兩句又畀人話大愛左膠
其實我見到粉紅一樣屌
但同自己人講嘢要講大局同邏輯
支共最樂見就係民鬥民
矛盾轉移到唔喺佢身上就啱哂
有點嘅愚民有點嘅政府套用喺非民主體制嘅極權國家身上根本唔適用

佢哋唔會知，知都唔敢講
唔講話要殺晒13億人先得 佢哋會聽咩

統一戰線拉攏左膠打支共，之後推個有美國backup嘅總統去光復中國先係主調

呢個係美國過去50-70年想做嘅嘢
香港老實講只係棋子去達成呢一步

而我係不會給一粒屎
只要香港可以乘機獨立，光復香港就得

分化華人，逼小粉紅歸邊

睇呢個po就知連登真係弱智
屌你老母連反共都有問題一定要日日叫支那人無一個係無辜先得 ccp咪姐係china 只係比班美藉奶共華人唔敢出聲反對 樓上成班弱智應該成世人無真正做過一件成功嘅事

事實上佢地都冇呢個能力

屌你老母

都係因為有支那人存在先有CCP壯大

如果咁叫一竹篙打晒一船人 你真係on撚9 文盲都不如

食屎啦 三民大中華撚

唔理 責任追究哂最好 人就死哂最好

整返個英文版比佢哋睇

中國=中共=支那

因為政治考量
呢屆政府對中國問題相對力架馬/小布殊更為了解
好多人成日叫美國出兵
事實上係「唔撚會」
除非糞坑主動打台灣 打美本土

咁唔玩熱戰
晰係要行返佢Idol 列根模式
不廢一兵一卒咁隊爆「日本」同「蘇聯」
呢個係暫時美國共識

對住中共咁撚大既地方
現階段維持「圍而不攻」
想做到國際版「長春圍城」
分化「中共」同「中國人民」
分化「改革派」同「主戰派」
分化「普通百姓」同「戰狼/小粉紅」
令佢地內鬥自損「經濟」
令上層政治越來越唔穩定
將共產黨推向死棋

美國人都係學「習」中共鬥爭
將呢套野推返比你地自己享受

策略

我一早已經提倡佢地，呢場運動走落去
到打大佬的時候，一定要 實用主義 為上

所以有可以羸的都拎黎用
當你羸唔到就係末路的時候，你仲堅持唔肯連結 牆內人 反抗？仲講意識形態？笑鳩人地被洗腦？自己高人一等？

咩都唔諗啦
可以有機會加速 黨的滅亡的都要團結啦

中國人之所以團結唔返共產黨， 全靠台灣香港日日鬧佢哋支那人， 佢哋先會為民族光榮忍共產黨， 因為共產黨打壓緊口叫支那人主張種族滅絕嗰班人， 即係爭取民主人權自由嗰班人。

其實香港人仲賤撚過支那人啦，支那人都仲可以解釋因為政府封鎖消息，高壓統治，大力維穩，先養到班奴隸出黎。而香港呢? 4成藍絲狗接觸嘅資訊明明好全面，佢地個又仔女不停灌輸正確觀念俾佢地，但佢地淨係信fake news，又民族主義上腦，連人性都欠奉走去支持警犬打人開槍。而班黃絲又多數返工不了。所以連咁荒謬嘅林鄭政府都可以生存到今時今日，唔係賤民係乜野

咁樣搞到14億人一塊鐵板打極都唔散， 多謝你都嚟唔切， 團結嘅中國人稱霸世界有望。

有地想make a noise

中共武漢肺炎

戰國時代已經稱中原為中國， 地理同文化上嘅中國好早已經出現，國家概念中嘅中國明朝有書曾經用中國自稱， 再早唔記得。

中國呢個名詞唔係清朝發明， 四千年來一直都有中國呢個名。

不過如以西方傳入嘅國家概念定義中國， 最早應該都係清朝。 要完全冇爭議嘅話就係中華民國。

有香港人同台灣人幫中國維穩唔驚， 一人一句支那人即刻令佢哋團結， 要摧毀中共你要畀中公更愛佢嘅人民。

左膠報

其實中共一直好刻意咁製造緊兩岸三地嘅人嘅對立
對內fake news抹黑
對外用on9五毛挑動仇恨

據我觀察
佢哋嘅戰略就係
嘅然香港同台灣難洗腦難控制
咁就乾脆唔控制
反其道而行
一於等佢哋憎惡中國到極限
到唔分黨國平民嘅仇視
咁樣反而令牆內人有種同仇敵愾嘅團結

團結牆入面十幾億
遠遠比令外面嗰幾千萬聽話重要

所以連登好應該反思
當你哋笑鳩支那人畀中共洗腦嘅同時
自己本身係咪都畀中共刻意營造嘅仇恨控制住
變咗維穩機器嘅一部分

我嘅最高原則係反共
喺呢個原則之前一切私怨都應該擺後面

中共肺炎

因為咁樣對啲左膠嚟講易入口啲

分化敵人，收納班外國華人

咁又唔洗太悲觀
的確仲有好多香港人對中共/國際政治未太了解
我覺得blame同路人百害而無一利

就好像一盤中國象棋
有部人依然覺得全滅對手所有棋
包括最大家所謂小粉紅「卒/兵」
打低唒佢地又點？

初階：一步一步由兵仔卒仔咁打上去，壞處係浪費精力鬥垃圾
中階：唔打兵卒，直接針對核心人物，壞處係人肉小粉紅泊大巴
高階：咩都唔打住，先聯合次要敵人 (係難，因為洗腦)，將部大巴由對外轉為對內。要令到部大巴u turn，依家大陸自己都做緊，對爆自己經濟，令唯一政權合法性都冇埋，迫中共行返主動對外戰爭，轉移國內視線。

美國對於「中共」「中國」「中國人」分得好清
呢3 part野聯合哂一齊就好費神難搞
但係明確打散呢3個組合
集中打第1 part「中共」就唔同講法

係都要搞政治正確

上一代信咗民主回歸中國 連登仔成日話香港獨立無撚可能，或者係既，但香港獨立一定大機會過中國共產黨有民主。 89 年係早過97 , 咁都仲信中國有機會民主。

講到底就係人性入面既"將問題押後", 有d 問題需要正視既時候，就將問題押後到將來解決。 而呢種 "將問題押後" 已經有唔少連登仔出現咗不自知，唯有等遲下仆咗街睇下醒幾多個。

其實我地今日已經係行慢咗好多。

以前既國民黨咪又係仆街
不用分那麼細

一直提倡呢翻論調
實際係拉籠緊係牆內牆外「自由派」「反賊」「部份小粉紅覺性派」
希望令到一個「新政治力量」出現
協助推倒，由新政治力量繼承 (南北中國又好 / 各省獨立又好 / 聯邦制又好)

左膠有咩講，即刻屌佢地幫共產黨害中國人

中共一有事
「台灣」國號正式正名啦
仲咩中華民國

屌中華民國依啲歷史老而不快啲入棺材啦
利伸：支持正名台灣國

支那人血入面流住邪惡, 共產黨只係佢既癥狀(symptoms),

支那人就算從來都唔知咩係共產黨同會做出同共產黨一樣邪惡既事,

所以中國=中國共產黨=中國人=支那人

咪一樣

呢翻說話咪就係回應緊13億人「中國=中國共產黨=中國人=支那人」

A. 你覺得係不可分割既，咪靠邊支持「中國=中國共產黨=中國人=支那人」，同一陣線，呢個都係中共所想

B. 你係天生反賊，自由派，改革派，咪會read到呢個message。呢班人的確係相對少，但係呢班人的確於將來有助聯同國際插多把刀係糞坑屎眼到

中華民國係台灣呀
中你老母國咩

似係你歷史觀念錯撚左wo大中華膠

支那可唔可俾香港人見識下遼寧號
跟住去南海會一會第7艦隊

有冇得share去Twitter

你有冇睇內文，佢有啲思想係錯。 例如 中國人係英雄佢地努力抗疫，但係9成9大劣人都助紂為虐，包括醫護。

個問題係支共騎劫咗全支那再洗晒人腦整咗班刁民出嚟，所以黨早已同國不分

中國唔包 中華民國
中華民國 就係 中華民國
你啲咩歷史觀？？

不應怪責艾爾迪亞人
惡魔應該是島上的艾爾迪亞人

台灣人得撚閒同你一國，當民國收復支那後，台灣就會正式喺美國保護下獨立

咪掛住打飛機，推出去啦

支那有七千萬CCP党員! 大機構有CCP党委，政府有CCP党委，支那同CCP根本無分別。想玩文字遊戲？邊個睬你？

識玩
不過我就繼續why not both

香港人至少反政府反到全世界都知
支那人？

講就輕鬆，到時比人排華切個頭落黎

就真係Why not both

信食野味睇嚟真喺驗智商

· 星星之火可以燎原。
· 先打分散和孤立之敵，後打集中和強大之敵。

Sorry我不睇好美國，睇怕香港獨立都係要靠自已。

講到尾咪又係雙重標準

你依加講ccp 病毒 d人咪會重新思考
如果你淨係講中國人病毒 d人只會憤怒上腦
對家要和勇和割
我地都要分化佢地

利申：對支那人冇好感

是但啦

畀左膠啲位落台啦，差唔多成個美國或者西方主流傳媒都係左派天下， 多一個朋友點都好過多一個敵人

好聽啲咪叫對事不對人
依家係CCP做錯 唔撚關啲中國人事嫁
但問題係依家即使推倒中共 但人民嘅劣根性仍然存在 只會衍生第二個中共出嚟

如果要執正黎做
中華民國 即係現今台灣先係可以用中國呢個名
中華人民共和國依家同中華民國到今日好似仲未解除戰時狀態
當年內戰到今日都仲未打完
然後中國共產黨就已經自立門戶自稱為國
如果想講咩管理香港定邊度
點睇中國共產黨先係真正既叛國份子集中地黎喎
而且到底今日既中國共產黨眼中仲有冇國父孫中山既存在呢?

識玩，支共咁多年黎就係將反共同反中撈埋一齊，等啲中華膠民族主義上腦護航

因為美國左膠當道
一講china virus就屈人歧視

比中國有真民主其實一撚樣

黨國從不相干

如果中國係蔡英文政府執政就無事啦，連中國都唔駛怪

但中共政權就係推翻唔倒嘛，即係北韓咁，你唔會諗住金仔下台

維尼官狀病毒🦠

以正統中國史觀嚟講，中華民國先係真正嘅中國，只有中華民國先可以自稱為中國，而「中華人民共和國」係中華民國淪陷區，中國共產黨由1921年成立起就係一個顛覆國家嘅叛亂組織，中共叫做「共匪」，以上稱呼至今不變

法理上香港應該由中華民國管治，因為中華民國擁有當年南京條約正本、大清皇帝退位詔書、大清國璽，證明中華民國就係大清帝國嘅正統繼承，擁有南京條約正本嘅中華民國自然有香港主權

孫中山宜家係中華民國國父，但係喺共匪眼中就稱呼佢係一個革命先行者，而非國父

共產黨係取得人地信任共抗外敵之際背後插人一刀, 然後做個山寨王

搵錢就中國，翻枱就中共。（仲有個中華民國。）

連華盛頓郵報呢份fake news都要歸邊了

千古罪人張學良，攪到蔣公 剿滅共匪失敗

分化中國人民

PRC = CCP

CCP倒台而家既中國版圖一定會大變

好似畀人收記者證其中一間係佢喎
佢唔記仇忍得住真係屎都食得啦

中國共產黨即係中國

難度美國仲未明白中共已經等於中國??
你係無可能分化到中國人的, 中共將黨等於國, 華人等於中國人呢個思想洗左人腦幾十年

用下你個閪腦諗諗點解中共每年仲要花咁多錢維穩

咁依家就係俾位左翼/左膠屌支那

真！我成日講，你可以因為驚，而唔出聲，我唔怪你！但我最痛恨果班為殺人暴政吶喊助威既狗畜牲！佢地比當權者更可恥！

新冠肺炎時間表 - 從病毒起源至武漢封城

2015，美國實驗室成功將中國蝙蝠身上，類似SARS 但不具傳染人類能力的病毒改造，變成能傳染人類呼吸道的病毒，並發表在知名國際學術期刊《自然》。

2019年8月，美國在Fort Detrick的軍事生化武器研究實驗室因恐防病毒洩漏而突然關閉.

2019年8月至9月初， 在美國各地發生400多宗不明肺炎， 美國疾控中心指肺炎或與吸食電子煙有關，但其他國家并沒有相似個案。

2019年9月, 美國流感大爆發。

2019年10月中，世界軍人運動會在中國武漢舉行，美國派出172人參賽，總成績0金3銀5銅, 排行第35。

2019年12月12日，武漢發現不明肺炎，一名69歲武漢華南海鮮市場男性商戶向醫院求診, 抗生素治療無效，肺炎原因不明。

2019年12月26日，武漢呼吸與重症醫學科醫生張繼先首次發現並上報此不明肺炎，並懷疑該病屬傳染病。

2019年12月30日，李文亮、劉文、謝琳卡等醫生在内部微信群中披露了此次疫情相關的消息 – “華南水果海鮮市場確診7例SARS。”

2020年1月1日，武漢市江漢區市場監督管理局和衛生健康局聯合發出公告，决定對華南海鮮批發市場實行休市。

1月5日，復旦大學在武漢檢測出一種新型SARS樣冠狀病毒，獲得病毒全基因組序列。

2020年1月10號, 中國向WHO提交新型肺炎病毒全基因組序列, 並未發現人傳人證據，正追查傳染途徑。

2020年1月20日，中國工程院院士鍾南山首次公開肯定存在人傳人，已有醫務人員感染，並呼籲民眾戴口罩及避免前往武漢。

2020年1月23日，武漢市疫情防控指揮部發佈公告宣佈封城，自當日上午10時起全市公共交通停運。
3
3

因為大6內宣係黨=國

2020國民黨都承認中華人民共和國
你咩料呀仲正統中國

皇太極都係篡國者
自己都唔正統傳畀人仲點叫正統

笑死

郵報句野，其實都係中共設既局
中共就係想你咁諗

唔自己發奮獨立要求做人隻狗

推熱門

咁關香港乜事
香港九龍係永久割讓喎

台灣人無人想反攻支那囉

兩樣打曬唔易打,
尤其係海外戰線,
佢一講種族歧視,
你中計同佢辯論所有中國人係抵撚死既唔易拗,
但將中國人,共產黨甚至習近平三樣分開易拗好多

老老竇竇, 點解件件瞓響支那式方艙唔隔離

稱雄東亞喎難怪D人話就算支共落咗台支那人都會揀俾第個共匪黨奴役

呢D咪就係淨係識攞著數但又唔肯付出既仆街大種乞衣心態囉
支那人以至支共咁乞人憎咪就係咁既心態仲話自己同支那人唔同屌條大支牙膏老母其實係不用分得這麼細

用嚟一句收左膠皮
邊個撐共邊個就係大仆街
Both就唔高招

是但啦,共慘黨咪=支那囉

做中華民國隻狗有咩問題人地有文化有民主又有軍隊保護到我地，好過做共匪奴隸千萬倍

大嗱嗱萬里江山比着統治者揀係冇可能唔想要

支那人就係含家鏟
支那人就係賤
支那人係真心撐支共
鬼佬獲獲都婦人之仁

其實到底係咩原因 中美仲未正式開波

事實上得你呢種大支那膠大一統人多地大就可以恰恰霸霸自己話晒事既共黨心態先咁在意成塊資源已經俾共匪支那搞到消耗殆盡既廢地同果so-claimed十四億支那蝗蟲

查實人哋台灣天然獨新一代係對呢D無興趣同無感情

頭3個五毛快到

天滅中共